其實siuma d數值都未必可以射穿我十指闢

廿隻手指係難d 既

秒

戴兩對手套鉛球都比你接實啦

樓上全部25

仲勁過Siuma

樓主引人抽自己

人地英國人來

Skywalker真係見一次笑一次

引哂班25狗出黎

who